覺唔覺何君堯好似98古惑仔入面個拿督

秦沛演嘅，有社會地位，但暗啞底勾結黑社會東星司徒浩南，之後黑吃黑收皮

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下